一人一個身邊朋友嘅癖好

有frd特別鍾意HR
一見到靚女HR就話可戰
但係我覺得只係中上料
未去到可戰嘅程度

有frd會話可站

站？ 企上去有咩玩？

can one stand

one night stand就聽過

打丁之前會祈禱

講起打丁 我諗起出前一丁